死後，你會想輪迴定上天堂？

：輪迴
：上天堂

個人希望死左之後可以輪迴，來生解決今生的遺憾，見返那個他/她，繼續經歷不同人生，雖然冇左今生記憶，但相信好多野都注定既
上天堂既話就確保一定冇來生，唔會受苦，只會開心，但對我黎講好似有啲悶

做一世人已經好攰了，仲要係咁做？

如果上天堂都重有來生又點睇

上天堂咪又係輪緊

可能下世唔攰？

落地獄
因為我啲朋友齊度

來生不做香港人

輪迴啦
天堂實住滿死耶撚

一生人努力都係想開心、幸福啫，點解樓主你會因為覺得開心、幸福好悶而選擇唔去天堂（唔一定同基督教有關），而去輪迴辛苦多無限次？

金莎做錯乜野要跌落輪迴？

去極樂世界

唔好話輪迴或者天堂
靈魂破滅唔使再受苦已經夠

對我黎講純開心、幸福未講，我自己已經好多次想離開穩定既屋企、工作去睇經歷更多野、無論係苦定樂、個種感覺好似真實啲

當你今生已經係輪迴咗, 你快啲去見返那個他/她喇~

我想和她一起輪迴

希望佢個家人可以愛錫佢

希望我可以早啲遇番佢 同佢私訂終身

太久了.... 等她太久了才出現.....

很多遺憾...

如果天堂只會開心，就唔會存在你覺得悶呢樣嘢

我都想仲未見到

天堂有無壽命呢個概念?

咁天堂究竟係咩野

天堂定義因人而異，但既然你用“上天堂既話就確保一定冇來生，唔會受苦，只會開心“嚟形容天堂，個位巴打只係講返，喺咁嘅天堂係唔應該有悶嘅存在，因為悶唔係開心嘢。

一條無聊 又多餘嘅問題 死咗去邊無人知 輪迴定天堂地獄 睇你信咩 我可以話死咗變成粒星
信佛係信佢嘅邏輯 信耶穌係個佢嘅

😇or😈

脫離六道